Vape - 霧化器使用者交流區 - 14

未夠18歲嘅小朋友就唔好睇啦！

電子煙比傳統煙草嘅禍害少95%

Vape 簡單分類

大煙即傳統Vape 吸食方式為肺吸擊喉感較強烈

小煙近年興起 吸食方式為口吸即傳統香煙吸食方式，先吸到口腔再到肺部（有成品煙彈用完即棄，都有轉芯做芯自行注油）小煙口感比較滑

Topic 1&nbsp;
Topic 2&nbsp;
Topic 3&nbsp;
Topic 4 h[url]ttps://
Topic 5&nbsp;
Topic 6&nbsp;
Topic 7&nbsp;
Topic 8 [url][/url]

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

留名先, 好快又一個post

廚師三重芒果，好似最好評

我買左個隻咩888芒果, 試下再包膠

就快食哂成枝

真係咁好味, 而家我食緊VGOD隻爆芒, 之前好似有巴打問我點, 因為我食過一次小煙, 其實原來兩樣野黎, 佢既煙油唔差, 唔會難食, 易入口

都可以~但係廚師正啲

食開香煙既你 轉左vape係咪真係100%代替到傳統香煙
想試

yes

有人無試過小馬鬼爪油, 佢送左支隻味又正正常常唔差

荔枝

推

rebuild 左paisto, 味道不錯

Rba?

係

我買左個芯運緊，但未買做芯架生&棉花

最衰有丁

芒果fruitpop好正

棉我用bacon ,so far 最好，一包用好耐

用成品絲？

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

有呀，一支咁大把臭到返唔到轉頭

跪求實體店推介

Google vape hk一堆

就係想知有冇巴打去過邊間多款or staff friendly d..唔該

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

老婆洗唔洗幫你試埋?

係，廢事繞

用邊隻可唔可以分享下

去旺角，深水埗喇，唔只一間
你錢多就去試

巴打，我言詞一直非常客氣，你唔鐘意可以直接無視，串咀/撩交哎只係反映你無修養，謝謝.

下個post頭加返使用者3隻字啦哎屌，原來已經有

其實呢，如果你有追po都知
呢度95%都係淘寶買
你咁問真係好難答你
答到都水你買貴野
香港買既錢可能夠你淘寶買2-4枝試
Google下追下po

coil father

明白，只不過冇淘寶account. 因為政治原因更加抗拒申請，諗住係香港買方便同有得試， 下次會先儘量追post ，謝謝

你覺得ok定買左?我成堆，我覺得媽媽地跟tank黎個d都好過佢

咁平有冇古怪

冇乜，應該都係機卷又唔係咩花式絲

買一盒有L排用

不過用咁耐同一隻好慘咁解

不過d人買一卷自己卷都係咁買，應該差唔多

物料問題

求其試下先，第一次玩手作仔

買幾粒個d啦咁大盒真係用Q死不過係好平既

我個人好怪，乜鳩都要多存貨

唔知會唔會因為環境問題生鏽等你測試

一定有備用

唔撚係掛

屌你打火機都儲

睇有冇水氣個我估都

極光2 pod黎嫁

我支持你嘅政治原因👍🏻 雖然我都轉左淘寶買 因為真係平好多

聽講銅記果間啲staff唔錯 香港買油預左貴 二百一支左右叫平 巴打冇fd一齊玩？

其實呢上得連登都會支持香港，淘寶平慳到可以課比有需要既人，攬炒我都課兩次

其實d煙彈 係咪會走味？
我食左2日 個煙彈冇曬味 得返少少薄荷

係，冇味就換得

原來會走味架入左倉

有冇方法 冇咁易放味？

缸油擺係度2-3日都會變哂味

如果pod可能個芯已經收左工，你整乜都唔會有味

個芯收工可能係棉，可以係coil好多原因

當然已經出左樽既油放太多日都會gg

隔夜都有機會每棉吸太多油

可以youtube睇下科普，爆油其中一個原因就係棉太濕，隔夜浸已經會導致

食快d

係油樽入面基本都有排放既
但入左去油倉2-3日會玩完

長知識了, 我都食快D先

藍爆我大多用細煙d食
除非要重薄荷我會轉大煙頭

丁鹽果隻我會fill落隻close pod度食
隻pod仔最食得出藍爆陣味

唔係diy最好唔好用sub ohm tank食
如果全日咁食基本棉都要換兩次

有咩油係好香焦糖味or雲尼拿味
淘左MYLK味道好淡 不過淘油都預左

你地支藍爆白薄, 我個支黑蓋仲要有怪味, 慘

我都係黑蓋啊

似走曬味既藍爆, 無薄荷, 哈哈

蓋既色應該係批次問題
舊版我買the berg 蓋係黑色
但menthol就係白色蓋
但新版我買都係menthol版 全部白色蓋
但藍爆唔係人人既食
隻味係怪但我幾鍾意
仲有我食落都幾有menthol味
究竟你地要食到幾涼

唔係, 我個支無左涼, 平時普通煙薄荷我都feel 到, 我支似走左味姐

diy算幾好味有薄荷

我唔知你D油係邊度買啦
但呢隻heisenberg有分3隻
the berg, the berg dripper fuel同埋menthol
你睇下上面寫咩
但唔係menthol我真係唔見意食

我買左個隻係大陸代工

唔計佢材料問題
可能有時改過下formula
比例唔同左D味係會有差
如果你食落陣味好實既可能佢無落薄荷味入去

好實, 真係一d 都無, 所以我先掉左

實既話可能真係無落到menthol

唔出奇ga
口味既野人人唔同

Pasito隻成品芯應該2-3日頂盡
睇黎要轉DIY了

結果我用3條鞋帶又wick到個unity

100粒芯

小雪唔係道未買到架生

送比人囉

想買把靚d較剪岩岩剪棉剪到嬲嬲地

一把靚剪剪棉我覺會爽d

正品黎

有冇介紹，睇片人地d剪好利，chop一聲就剪好，我仲要拉住個棉慢慢係度un下un下

個網假架呢

大陸線？

買把孖人牌

我唔識查，但我查唔到囉，同埋labus但cn尾

你當係拎左同一條方啦，味我個支有涼係唔怪

同埋你張label個網有分18同19年，兩個網入同一條係有唔同result

咁大把，我係70蚊個套有個包包袋撚住個個

一係大陸線
一係就偷左人地條formula

有大陸線就有cn網係us官網.........

所以佢冇.....

唔係點呃國內同胞

可能同一條方呢

但同一間廠都可能會有出入
可能隻味唔岩你
好似奶同cake味唔岩我一樣

.cn

想問你地有無幫過一品買油, 佢都唔小款, 有d 有興趣

一品保存油保得好過小馬

公廁雪公廁雪

綠豆佢無, 所以我先搵第二間

人地送既新玩具

其實我想問下多唔多機好似呢部咁跟埋成品芯, 唔使自己整棉個D, 我而家只係識玩呢D, 而家呢隻得一粒成品芯跟埋, 要再配定

新手想買支vape， 係咪starter kits比較好？
之前有frd話starter kits太弱太散 好難唔到煙圈係咪應該買支好d既？

呢碌應該係大煙

大煙同小肺吸有d唔同
總之唔建議

幸福賓周收禮物

唔岩，睇你start kit係大機定aio,aio都可以做到煙圈，你應該試左係咪真心鐘意先決定買，上面個絲打話玩小煙玩到痴Q左線買左3，4部小煙人地比左支大煙佢就狂買大煙野

你都上癮一份子

我大煙之嘛想買木機

痴線木貴到仆街

做緊7折

呢個啦

好毒呀媽呀

3000幾傻既咩，壞左咪仆街

好靚仔喎

老手回歸
買左支smoant pasito用0.6芯食大皇峰
滿意使用中

不過得80w唔啱你

咁架你, 邊有痴Q左線, 但細煙我都好鐘意, 因為D丁真係上腦, 大煙唔會有呢D感覺

最近個個都買呢部

asmodus個d 1of 1係咪姐係得1部既意思?

同好，個人覺得性價比真係超高

想知呢個開最大算唔算大煙?

有煙係咪好食好多呢

呢部正啊，係d成品芯玩2-3日短左少少

大煙

味道梗係大機差好遠, 但解癮都係要小煙, 兩樣都鐘意 (咁仲仆街)

用0.6開到3-4檔都好大煙（肺吸）

都話架啦我椰講成品芯都唔夠出味我地自己整加d真係出喇

都算中大煙，不過煙密度唔夠，5lv好似係25W，唔好期望佢超大煙。
用黎食油鹽細煙啱啱好，手感比想像中細部。

買pasito 兩用

咁咪可以做到大細機都得既效果囉, 正喎, 咁到時玩鹽好定玩油好

2百幾真係算抵，質量都唔錯

Pasito 仲有個缺點，冇得換吸咀

你唔買埋個rda ?

sqounk個部做緊600幾好似仲有7折

買左運緊返黎，但未買做芯架生同棉

link?

仲有一大堆

之前無做過？
佢個rda要折腳會比較麻煩

最後一部好撚靚咩黎，handcraft?

我打算用成品絲咋

asmodus plaque 150w

佢新個部金花黎既舊靚好多

好快就會踏上自己整絲既路

應該唔會，之前玩過大機都冇DIY,太煩太哂時間

d油滴左落坑點算

無事，唔會有問題

幾年前既產品，唔考慮

好靚呀

唔識自動測ohm有d麻煩

300蚊買到新機啦咁睇唔開

有好多比較新都唔貴既
唔洗買咁舊

第一部大機係要比人鋸架喇

小馬又真係冇乜大機賣

以前多，依家cut晒，小煙主流

Pasito隻倉又唔貴喎，兩芯仲有埋吸咀

最右個個本身都有諗過買

個樽係咩黎

涼vape,咩絕對零度

要拎鉗開

快啲試下個rba

冇絲冇棉啊

個樽用完可以入水飲

搵到喇，淨係冰涼冇其他味，溝野一流

想買黎溝我d 生果油食呀, 係咪無丁, 我想順便稀釋埋

可以0mg冇丁

都忍下手先, 再買就唔止買一支

買0mg救返d油啊，我都係0mg
用鉗開一野之後就易開

買halo 50丁隻西瓜嘛嘛, 想試下加d 薄荷順便溝番淡佢

其實新手買套kit囉
都唔係差好多價錢je

用咩溝

我套kit買完人地wholesale拎平一半呢

有冇大機推薦？budget 連kit 1k內

-276.13度

下，本身唔係已經係涼黎架咩，你睇下個盒

到左貨，今晚試味

有冇用成品芯試 口感點？ 我用緊 asvape micro 想買埋你呢部

成品芯食左成星期喇，完全冇問題口吸肺吸兩雙宜
只係成品芯2-3日要換壽命有陶瓷芯咁耐

我薄涼要求好高，而且口吸真係好難感覺到涼

你個人涼薄

我食白桃大啖吸到尾都會拿喉

打錯啊屌

糊左芯？

冇呀，我rta,rda都係咁，可能太涼

肺吸真係好涼，廚師三重芒
口吸得果味
肺吸涼到傻

想請假下，大幾係咪指revenger x，revenger luxe果d？
aio 姐係咩 google 完都唔係好明

係，要用tank個d

aio姐係all in one,一支過

pod就要換蛋殼

the vape shop hk 好多都1000樓下
定係你想要D咩特別D?

冇啊，只喺返正淘寶買野打算一次過運落嚟
感覺上淘寶買會平D, 定其實一樣？？
利申：只會喺飲酒時先會想食，平時咩引都無

Pasito rba 兩圈

其實我都唔知
因為我無淘過機

如果kit既我計睇樣幾鍾意呢套
如果搵唔到kit既可以分開買既
反正D pin都係510
咩機配咩頭都無咩所謂
唔好買smok就OK

佢個airflow 都對唔到coil

識玩

玩9自己

可以直運香港？定你叫我香港搵？

最細圈，條棉都唔知點入

美國呢D正路都ban哂香港
最好自己搵下
定係你只係想淘一機一頭?

不過呢排唔知會唔會check 密左 唔敢買住

仲以為30ml，原來得10ml

送定買

機油分開落囉

之前買野送過呢支10ml 比我

買pod應該就冇事掛 我就買零丁油 我諗就算check 到最多扣姐 應該唔會告你掛

btw,你買咩pod

睇返原來topic2係我開既

個post幾個月前唔郁我自己on99推下推下又郁返

2年前，當時玩到好癲
串聯機械桿200幾W，0.09歐都夠膽死玩

制做 蛋

0丁應該冇事掛
我都諗緊買咩pod 你覺得邊隻好？

你咁講佢真係要小心D WO

識玩應該冇事既，但聽都覺得好高科技

呢排D風聲，乜撚都拉

講起就嬲

唔怕，我係對面海

集氣 岩岩上面果部機仔打算入手

我發現開始痴線 玩左一個月到細機三部 大機兩部

岩岩仲諗住買dotaio 貴到hi hi

一齊集氣
上面嗰部咩名？ 睇落好似好正
我冇你咁誇張
但係我玩嘅頭一個月都買咗兩部大機

0丁唔使驚架喎, 香油黎咋嘛

pasito, 小馬哥買好平 唔岩用都唔心痛 不過細機來講算大部

你要諗埋部pasito有rbo玩，同埋佢個倉入到3ml油，大細我覺得啱啱好。

如果果部smoant我就唔主張啦

買啦，唔洗1k

終於搵返部dna75出黎

去外國網訂？ 香港買實過啦我估

果部聽講好似用到 aspire 芯

巴打你覺得邊個比較好？

唔係喎，聽講尖沙咀1k有找

同意 仲要咁平 性價比高到一個點

你好鐘意呢個troll face

呢個rda好正，2柱4孔正雙發口徑大油糟深，大煙專用

普通成品霧化器用唔用到丁鹽
想試丁鹽 應該點用先岩？

細煙，個芯高歐姆數，低W數輸出

如果上面講既 dot aio ok ge
用到aspire芯都平唔少
外型又幾好
我自己就用緊orion go同 一隻closed pod

0.17ohm 得唔得？

小數點右推一個位就得....

1.7定0.17 ?
應該無成品芯會低到0.17
0.17就算丁油用都已經算係危險。

0.17 3mg可以。用過0.01加3mg冇不適
丁鹽建議1.5以上

0.1...

0.17 你肺吸一啖丁鹽應該會上哂頭，飽到仆街

你用咩絲咩數據會出到0.01？

爆肺

吓到我呢
試過純VG 0.09
不過無用，煙又熱又無味，食左兩啖就拆左

0.01 condom黎

0.01一路打一路覺得怪怪地， 明明係第二樣嘢

低過0.2其實已經高溫到連丁都蒸發埋，所以得返既只有熱煙。

我仲有卷珍藏SS316L花絲未開

316呢度之前有個巴打話想試

終於...唔確喉啦

你部機好殘好舊好搞笑
一買返黎就咁？

yes, 係殘舊版

爛鐵得黎幾型

我有隻528同LP
總覺得壓片式好難整
都係鐘意扭螺絲

好難發熱平均
所以通常得閒先整佢

花絲味道同煙量都更上一層樓

隻LP真係搞死我

隻喵

你呢隻真係

佢最鍾意紮住呢舊嘢

好似寵身一聞到主人vape就會走埋黎以為有野食你係咪都係

我係新手 食開黑冰5
宜家想轉食vape
可唔可以介紹下 要點入手
太多post 爬完都太眼花撩亂

想替煙用pod, ex: zero

個look怪怪地

叫用賓周個位巴打比你睇下佢個支成碌丁咁

大J頭宙斯？

係呀

謝謝巴打

睇自己性格，唔屎忽痕嘅就咁啦。
屎忽痕嘅就要再打算下。 主機+霧化器。變化比較多，味道口感亦好好多，但係相對心機，精神，時間，金錢就要預多好多。

你好掛住嗰碌嘢喎

冇喎，不嬲做曬功課先買。
淘寶買嘢點都要小心啲，太平嘅都係唔會買，除非係大特價喇

我比佢導左粒龜頭架

又有大煙問題問, 其實好多人機, 淨係賣主機個D, 係可以配唔同款既霧化器用?即係例如買部A牌子主機, 可以配B牌子霧化器用?我見一品個網有賣主機, 套裝有唔同既霧化器做一個套餐價咁

打錯左, 人機=大機

簡單答:係

有無d大機, 可以配個霧化器有埋成品芯咁, 唔使自己整棉個d

有冇偷偷將佢塞咗落身體某啲地方

gen kit有咪有1

但成品芯有分玩單雙三發mesh,普通，好多款架喎

自己學整啦，成品好快滿足唔到

仲要學下野, 而家玩住呢碌先, 等我學有所成先掉錢落去

要一步一步黎架嘛

大機 主機同霧化器係分開，混搭都可以

你1想玩subohm唔平架喎，d 大芯我緊個個都成20幾30蚊粒，都係2，3日收皮

同埋subohm真係日新月異，日日都有新款咁濟

喇，以我所知呢，有粒評分都高既，但都已經半年有喇你淘寶搵下貓頭鷹，owl乜鳩咁

top airflow唔會漏油，mesh,聽聞味道唔錯

但我subohm玩左一個已經轉左自己整棉味差太多

但我而家碌野可以用其他芯架咩?

可以，有得轉落去就可以換，睇你驚唔驚大mm轉落去會突出黎或者唔夠大樣衰之嘛

同埋你碌野。。。如果用owl會變左碌9

當你發現diy淨咁多嘅時候，就會揼春自己做乜買啲成品返嚟

呢個頭

仲要出味程度真係返唔到轉頭，我轉tank最大原因係炸油，唔係我都仲用緊龜頭

不過而家個芯都唔貴, 唔搞咁多啦, 都係十幾粒, 聽你講點都要呢d價錢

你講係成個霧化器換?我指入面粒棉芯咋

subohm黎架，換芯架，點會成個頭換

有心玩嘅一定係diy，過來人唔會害你嘅

係巴黎買左
kit 70 euro
2電 20 euro
1大油 20 euro
機應該平過淘寶
但電同油應該貴左.....

使用上有咩要留意？
因為未用過
買果時個同條友雞同鴨講

全部野都貴到hi咁

gg
無計
呢度一包煙10歐
我買一包之後唔太舍得

我見tb luxe s 798 rmb

可以，通用接口任配，記得set返個芯要既W數就得，btw真係有心玩就上diy，唔洗成日就住就住怕佢糊芯

成品芯注意唔好連抽，尤其是你呢種大煙型，導油導唔切個芯糊左你就要換。

小馬哥隻星鹽好唔好食

訂左聽日到

食過綠豆 覺得好正 夠冰涼 食0mg 都覺得正 個人意見啦當然 如果唔係淆底我成打咁買

0mg駛乜淆

0mg lin黎睇下

0mg 唔知算唔算煙油 我見條例寫禁電子煙入口 其實我都唔係好清楚 所以先淆 上網睇就淨係得邊個比的拉左咁

btw, 岩岩落左單買 五指棋 開始DIY嘅處女作精工來 百幾蚊 唔識玩都唔心痛

【DO星盐电子烟尼古丁盐烟油三重芒果薄荷水果味蒸汽姻绿豆冰沙小烟】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述¢5WVuYRLFDUk¢后到👉◇綯℡寳👈

五子棋又有0仔?我搵過全部都3，6架喎

我指個霧化器 小馬哥果個 我見佢推介

個客服同我講小雪真係仔來 仲話好多客都知

屌笑撚死我

真係林雪黎

霧化器佢個個好似精工黎?我唔記得喇

有時精工做得仲好過原裝

有J小雪

去大馬買左支即棄relx 細煙 薄荷味 5mg丁
唔知點解初頭食勁上腦，上腦到好似食緊真煙咁
之後食食下開始淡，已經唔上腦同無味
Max頂到三日
都幾貴，25蚊馬紙，即係50蚊一支

我平時食開大煙，油一定多過5mg丁
點解我都好似feel唔到尼古丁咁既？

定製被，佢自己改良左

精工冇問題呀，但臭嘛食到拿喉

唔同油唔同配方，試過有隻3mg既420油食落仲勁過12mg，另外太高溫都會蒸發左啲丁去。

用soda粉溝水浸佢一晚去味，記得拆膠圈先浸。

學到野

大叔黎嫁，vape展見過佢

帶電子煙入境得唔得？

relx 細煙係丁鹽黎, 上腦好多

依部同Gen 有咩分別？

理鳩佢咩，最緊要平

唔一定要搵小雪，個個都可以改價

我知但其他冇咁主動改嫁
同埋冇咁平

但小馬哥感覺比以前貴左,,以前仲平

係呀 我次次都搵唔同人 一樣嘅 知唔知其他幾間係咪都係咁?

小馬其實點解廿幾萬粉絲
搵間過十萬都冇

呢間野好耐 (當然唔排除有D粉絲係買返黎)
好多年前我轉食VAPE都係佢到買
但以前真係比其他平
依家其他有優惠,但佢無

好多年喇，佢算係最早期開嗰幾間黎，積埋積埋

你太年輕了...哈哈
好多貨都係一直標高左價錢
例如主機百鬼,,,一年都係標咁高,,,買個陣實減比你

我意思無優惠既係
我買某D煙,彈,或者倉,芯
小馬哥真係每樣貴10-20,
例如細煙機既倉:小馬哥$45/3個,
另一間係$30/3個

利申:我每次都買唔少野

咁你有冇行埋去叫小雪

新d舊d彩mon唔彩mon個d囉

其實我都無特定一兩間買,
"一品"有D倉係平過佢
但買之前真係格左價先
睇多幾間
但小馬哥煙油的確係多
但依家有D細煙佢好似無授權,變左有D牌子無得買
搞到我要去第二度買

師兄用咩機???
同買咩多主要??

呢部

我有佢呢既MINI 黃色
但無乜拎出黎用

油食開邊D?

100蚊日本城

外型係點，影黎睇睇

藥箱都變成首飾箱啦

屌笑鳩死

笑乜9，不知幾fit

又可以放工具又可以放油仲可以攤開

確實好難搵呢個款未見過

日本城，made in taiwan

買隻呢d仲型，有密碼鎖添

個時咪諗住買呢d囉但放唔到油嘛

企係度放油個位都係細十幾枝爆

新手五子棋。。。。上絲，棉，入油全高難度。。。

我仲要60ml呢

屌你啱啱好

兩支新唔夠位

我都頂唔住喇

買啦

聽日睇睇

呢到好似好多人買左

妳果部到未

未呀, 撞左星期六日個間私集休息, 應該最快星期二先到

你用1.4怕唔怕炸油？
我食od鬼爪鹽炸到仆街

冇炸過喎，聽到聲但唔會彈上黎

有冇野啱？我撳緊野，冇丁都可以跟。

你唔係對岸巴打咩

反而我想知你買咩油

對乜岸。。。？
買緊啲合法嘢

澳門個個唔係你咩

冇用勇氣打機嘅HKer

sor認錯

係我

sor9

買啲細翳嘢

kayfun喎

以為你買油，岩岩睇d油都唔太平

我外國多數都係咪equipment

呢間係另一間我買開既
都係正品，成日有更新貨，有興趣可以去睇下，不過係四川

俾啲我試

私藏野

放0mg油,有意請TG：
另有花絲、Coil、RBA、Pod：
Reload RTA 銀色
Reload RDA v1.5 銀色
Goon RDA v1.5 銀色
CP TF RTA 銀色
Frienbr One Pod 白色

曾經諗過買

呢間聽聞有假

我2年前成日買，無中過假

好多都有防偽碼，無既上貼吧問下大神
我味道行先，同一隻味會去幾間買對比，最後常幫襯都係小馬，極客，一品同漠北。

唔食就最好，我都放低左年幾，係近排轉工同事食開又上返賊船

大黃蜂已經係大陸油
仲可以假

真係有，珠海見過賣15$
不過超假啲字好蒙嗅落有陣藥水味

我都想搵隻食得既咖啡味有冇介紹

食得係咩意思

冇伏囉

岩岩整衰左一次 而家洗緊再來 我用成品絲咋

其實支老咖啡ok,入口唔甜，有咖啡香，但唔夠勁

我之前訂左支cream tiramisu, 應該似咖啡，到左先話你知

鹽博士茶味

上youtube睇多啲人點整，最好買圈絲返黎練下先。

部zero如何 有無包膠

初階最穩陣喇

有人好唔鐘意

點唔鍾意，最穩陣又平又易用，咁要講到其他野真係好難比較
初階替煙一定係pod機最易

聽說唔夠味，同第2部比我乜都唔知，我大機撚

可以參考下橙格內數字

thanks巴打

邊有日日買

感覺你狂買 雖然我呢個星期都買左兩次

老咖啡mtl冇咖啡感

係但食到香味

大煙會唔會甜?

五子棋係史前。。。呢個同廠第六代

總之唔知食緊乜味，唔難食嘅可以食曬佢

但我已經買左五子棋 再買呢個會唔會好哂 分別好大？

如果簡單我覺avp 好過zero, d 味出好多, 電量都多d

我諗住溝jam monster

日日買好似係我

我覺得茶道ok. 但一定茶韻正d

茶韻以前都試過，最初版木盒裝戈時最正。

同埋MIT 渴望木都好正

pod最唔洗煩
攪到我都食左pod多

掉柒左支鹽博士，超撚難食

咁快lmao

鹽博士烏龍茶味，大家可以唔洗試，伏到喊
都係食返大皇蜂好

放RDA,RTA,POD,絲,有意請TG：
Reload RTA 銀色
Reload RDA v1.5 銀色
Goon RDA v1.5 銀色
CP TF RTA 銀色
Frienbr One Pod 白色

Pico用家 太耐冇食諗住換芯點知扭唔開，浸完熱水都唔得 如果淨係換個儲油嘅頭會唔會不智？

左下兩枝等妳食評

試左藍莓酸冰, 真係酸既, 都正常既, 幾得意
另外仲試左咖啡. 有D似煲燶左既味

人地個d叫碳香

部機正唔正

岩岩我都買左部黑色 唔洗番工就忍唔住手

肥雪條丁fig下fig下啦

我仲差一品D油就齊, 原來我買左成廿支油, 屌

大坑

我都想買多個油倉，部機正唔正

有冇巴絲食CBD?

唔買埋個rba ?

唔識玩呀

買左自然識

唔急啦隨時可以配, 成日都幫肥雪買野

而家最安心係D油全部安全到港, 差一間未到, 但過左關了, 可以停一停買油先, 太多

岩岩自己溝左888芒果去支茶道到, 芒果加茶又唔錯

有無買星鹽？

無呀, 而家堆油都試唔切, 又唔想咁快開曬佢, 一陣走味

巴打瘋狂買野

唔怪得la

試過咩油都可以分享下，星鹽見多人買入左支，到貨試下睇下點

想問如果淘寶買油邊間好。 一品同小馬哥？
同埋點運落黎 少用淘寶

我都想買支綠豆

佢收唔到手架喇，話買2支試下變左20支啦

龜哥

係咪叫我？

梗係你signature

呢幾日去左旅行

我個relx煙彈食左成個星期 仲有一半
我係咪食得算慢？

已經冇曬味 得返薄荷feel

篤爆我

煙彈開左3,4日會無味

一部調壓都冇?

買啦 我岩岩買pod 加20一支 加左三支

星鹽?咁l抵?

你地通常幾多日食完一粒？

你粒彈幾多ml?其實細機真係可以食好耐, 係大機先會快, 我細機多數落半tank油架咋, 食完就轉味

冇啊，未運到
照做左先試緊

冇晶片小心，你仲要冇得睇燒絲

一定要燒絲，直上包保發熱唔平衡，糊硬

要買pod 先可以加 我第四部pod 仔了

你買咩pod

食左幾啖好正喎

唔太好綠豆，買左葡萄
葡萄我以前食呢支好正，佢個青蘋果都唔錯

我見佢另一支d人話唔好食

落機燒你就知咩事，成品或自己整都好，都一定要燒絲，因為一上絲戈下發熱一定唔平衡，出唔晒成組絲既面積

我年幾前食過ok，依家就唔知

有冇人有用緊kandypen?

買個燒絲台啦

買左喇，未到

用機燒係咪一樣？ 有冇燒絲台介紹？

【新款迷你烧丝台521 TAB mini V3电子烟烧丝台电阻测试 阻值测试仪】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述￥5dQrY85ifaV￥后到👉◇綯℡寳👈我買呢個，唔知好唔好用，其實可用大機燒，因為我冇大機

zero 一代（已經冇用 因為玩冇丁 冇油岩用 但個樣幾靚）
zero 二代 (感謝好用過一化 我食星油都接受到 買佢主要係因為火機樣靚)
asvape micro (而家主要用呢部 出街食方便 去到30w 0.5阻玩肺吸唔錯)
而家等緊pasito

大機唔會爆炸就可以燒

何出止言 我用緊smok g-priv 2 燒 岩岩第一次玩 冇事掛

冇事，大機有chips,但舊個d未必有

50蚊抵比

coil master個套就貴喇

我都無燒絲台，一直用大機燒

個個都買pasito

好似以前部pico咁

唔燒絲頂唔到一日燶鳩左

屌VaporDNA宜家唔寄香港

發熱都唔平均

其實正常頂到幾耐？

碳化左識洗識清都仲可以繼續用，日日食最少3日，好似係，多數用到d色怪就收工一星期一個月都聽過

又有新pod

咩新pod?

有得rta 既

Pasito麻，買隻咪有

小弟乜都唔識
想知最近好多人食黑色一支 要換彈個啲
係咪vape黎有咩分別

都話左

唔好笑鳩我

個個新手都係咁，以前為左試唔同數據一日整十幾廿次，淨係講霧化器。
線徑，圈徑，圈數，棉花量，棉腳，全都要配合好先出到效果。

其實我拆開睇棉冇黑，只係變味絲黑

係vape，又叫pod
即係所謂既小煙
簡簡單單買返黎煙彈插落主機就用得
國產較常見有relx，煙彈用完即棄無煩惱。

棉無黑就唔係糊，正常糊左係會辣喉嚨。
你個絲幾多歐開咩功率黎食？

1.2歐 10定12w

正常範圍內，but你點知係1.2歐？

成品麻

成品9成9唔準，你都係等大機算喇
話說你買緊邊部？

你唔係買大機咩？

買燒絲台咋，大機不了

唔係呀仲有隻新既, 但我一時間搵唔番個名, 唔記得左

又係可以DIY

係啊，買左粒Diy芯未

唔識呀, 就算係玩DIY都唔玩呢個啦, 玩大機唔使睇到眼殘

越細越難整, 我估

細，就緊係難整，佢仲要係折腳，算係最麻煩戈幾種之一。

哇，威猛喇，懶有要求喇

唔比你地毒我呀, 唔玩住呀

profile易玩，個coil bend出黎

我唔聽呀

成品絲丫，唔洗繞

咁又係啊，妳絲打黎比d絲吉親手就唔好
玩成品絲喇

咁快轉向架 自已DIY 先有樂趣

新手想問下pasito嗰啲淘寶買嘅話係咪落唔到嚟？
香港買嘅話應該去邊度買呢？
謝謝

我乜都玩過，最後依家都只係想要部細機成品芯簡簡單單就夠，以前未禁買機同coil都易又平，依家外國寄得黎都蚊訓，加上鹽油既出現細機其實已經好夠用。

淨買機冇問題 有油就驚比人海關check到 呢部香港好似冇 記得問左客服價先買 部幾好似可以平到一百幾就有 一齊加入pod 仔大家庭

屌你，奇視我大機

跟隊喇
好難同你討論喇

我有nord aio架

然後再加入大機大家庭囉 而家啲人好鬼死惡

個人意見，不喜勿插

細機Juul 定 vype epod 好啲？

邊到買到有丁嘅油？食左十年煙，想慢慢戒

巴打咪嬲啦其實我都有兩部大機架 本身想買dotmod 個rdta 玩下 但係自從買左部micro 就冇咩點用大機

Pasito同zero2點擇好

玩咩油？

買左呢d 用緊relx食 買空彈自己入油

正價買咁痴線

唔係正價 仲有廿粒空彈無開單
我有爬文搵

鬼瓜 星鹽有無伏 加十蚊 廿蚊有一支

鬼爪西柚好啱我口味，呢支係第2支，星鹽今晚試，嗅落好似唔錯。

師兄想問下係邊幾間淘寶店買煙油

#新手

公廁雪

肥雪

肥雪教我d油放雪櫃好keep d
有無咩收納盒好介紹

扣左會點架

岩岩收到msg 到左 嚇撚死
驚比佢收晒

你點解會覺得扣左？ 佢sd左msg比你？

前幾頁有

見到啦 唔該你 結衣bb

係咪連埋肥雪裸照

Thx ching

你唔食丁玩大機正常

鬼爪我有試用裝都ok 味道夠, 最緊要揀你自己鐘意咩味

我之前買機同油見張單太大專登分兩次出貨 一張單無丁, 一張單有丁

平時一日到 今次等左3日

[member]幫左幾個fd買relx 加埋彈[\member]

呢位巴打，不得不服你EQ高又有禮貌

今日求其幫小雪買d野都送棉花

燒絲台Get

我買果啲野今日都到哂 係時候收下手先

嚇9死

好撚好彩

所有集運都係咁？

咁我唔知啦

我買pod 得丁

我都見到窩蜂今日po出黎
買一兩支試下水溫先。

如果攞到返黎 記得通知聲
唔該巴打

pasito你地食肺吸係咪較到最大w?

3-4好足夠

唔知點解有隻油4粒燈都燒唔起無咩煙出

又怕最大會整燶粒芯

咩油？

豬頭麥芥花籽油

圖呢 快啲影來睇

有無巴打係淘仔買過機
睇中左部squid industries double barrel v3但係驚死

爆？

機我未見過有假，coil就好多時精工好過原裝，電最多假

3部POD都係淘佬, 無試過假呀

隻廚師三重芒果好好食

考慮緊做長期食糧

涼唔涼架？

你用咩機食, 我入zero 都好出味, 用另外兩部機應該仲和味

唔太覺有涼, Zero 唔係好出涼味, 應該知又甜又香

想問你地係小馬哥到買野要點攞折
交訂單前定後?

fruit pop都正

找肥雪

去到支付寶個頁停低再搵客服

肺吸試下涼到

有冇RDA介紹？ 岩岩玩完pasito 個rba 決定買番個正常RDA玩下 主要係想玩味唔係大煙 我食冇丁 因為我日日都想食唔同味 我諗玩RDA性價比最好 精工我都ok
我上網睇vape360 推薦 wotofo x mike 大家有咩睇法 ?

我而家直接問：實價多少？

新手戒煙想試 應該淘邊隻

用開drag 覺得太重出街唔方便 想入部換油既細煙 有咩推薦？

因為部機官網成89.99美 淘仔就499 諗緊博唔博

recurve?

係呀 我見到小馬哥都有賣 wotofo 好似仲有出一隻用發熱網

profile

如果計味

profile一定勁過recurve,但如果鐘意食涼就唔好買profile

唔知佢咩原理，甜味好出，但涼會冇哂

利申，兩個都有

btw recurve 出左雙發版

見到 但我第一次玩會唔會買單發先試下好啲 小馬哥做緊138
因為我買左個0mg innevape 藍爆 感覺真係冇咩味 又唔夠星油咁涼 我想睇下玩rda 會唔會啲味會出啲
我係鐘意涼 試左幾隻冰xx嘅油 都冇星油咁爽 搞到我好驚星油唔知落左咩可以搞到咁 冇理由美國油做唔到呢種感覺

138抵喎，屌我wotofo買差唔多250

買啦唔諗啦 既然冇咩伏

我有 v2 ,有興趣？

淘寶有無無丁既油賣?自己買左丁, 想睇下有無D無丁但又正既牌子揀下

巴打 有相睇睇？

巴打我考慮下先 因為主要都係想要黑色

點解我比左方法你入外國油你仲要淘佬搞呀

睇下姐

想睇中左問香港有無賣

睇呢個啦

好多都想試

研究下先

如果唔係好偏佢都搵到，但係呢，冇人試過好易中伏

咁又係, 跟大隊訂個d 安全d?

大隊多數係出名多人訂同有人食開

其他如果唔係網上評真係唔好博

咁又真, 支支都百幾蚊

4,5團都未收過貨等到花兒都謝了

最耐個團幾耐先

所以我咪成日上淘睇囉, 乜都想試

個零月姐

我見你咁講以為係啲咩特別方法

我發現我尋日先話收手唔買住 今日見到小馬哥個rda 咁平落左單 仲買多兩支油 要斬手啦睇來

咁我比佢個方法就係買美油，有保證d,佢仲走去睇淘佬

錢可能係一原因 但呢排都淨係食大陸油 我其實都驚驚地
岩岩追番啲post 見到有人推元素油 有冇人試過 美油有冇涼油推薦

元素=Element?

我搵到好似係 Tonix , 原來又有一隻叫element

我估應該係element

我有支mtl pink lemonade 幾正

0mg? 見到佢寫mtl 好想試 我見到香港有得買搵日起睇下先

其實我想知點分大煙油細煙油架？淨係睇幾多mg?

丁鹽for小煙, 丁油或者0丁都係大機食先出味, 細機都食得不過淡

VG越高越大煙，要玩最大煙會用純VG
煙油會有寫vg同pg比例。

Aspire AVP 呢隻幾好用？易唔易漏油？
想搵部POD機食小煙

try caliburn

出手黑金好ironman feel

雙發Diy是重點

雙飛就話

快狗衝

等普及d就衝

咁細個空間雙發無意思，入氣量同功率都唔足夠玩雙發。

小煙口吸麻

頭先食美油自己加丁鹽, 未買針筒9落, 點知太多丁上曬腦, 即刻再加番多d油

一啖丁鹽一啖油

你可以留意下口感型既coil，極少會有雙發

妳越玩越複雜咁

而家幫緊間香港網店買無丁油咋, 買左D試味油自己加少少丁姐

有冇新手淘寶link?

有一間直頭有機比你試油 有冇去過？

放42粒花絲+1卷30m長花絲,包順豐自取
有意請TG：

想問新手買邊款好 報同埋價錢大慨幾多咁

post 內有講有link

有意請TG：
CP TF RTA, Reload RTA&RDA,
Frienbr One Pod,
Lost Vape Orion DNA Go Pod

做芯做到好挫敗
成日短路

玩桿?

點解呀，唔係成品芯咩

絲同殼太近，絲高dd都hi到殼

好易hi到殼

咁唔得喎

唔可以高過螺絲柱1-2mm,高過就好高機會短路

陰功，真係玩9自己

練技術

我都有整 成功左

你一開波就打大佬，緊係出事。

vgod邊隻油正

有無巴打知邊到多8mm賣 淘仔唔覺有

810點會冇

搵左好耐 勁少8mm

打810滴咀喎

我有搵啊 不過唔多見8mm 鍾意夠短

岩岩睇到有個防炸油tim喎

你試下打埋短咀一係

咁係短定唔短

不1過小心呢間野，你要隻色冇貨佢會9發比你，中過伏

就係依D Size 唔該你

我岩岩淘左510

淘寶element啲油真定假？

冇人知，自己衡量

想喺香港買油係咪tvs最穩陣

tvs係咩

The vape shop

哦大鋪應該都冇乜假油既，睇你買咩架姐

開左支白開水西瓜，聞落又幾香喎

邊支 有冇link
我買左支爆谷 好香

食落好淡可以skip

涼白開

你呢支好多唔鐘意甜油既人話超伏，真係好蝦人食

我都有支檸檬涼白開 0mg 真係名符其實白開水咁 仲要係小雪推薦

支爆谷好香 食得多薄荷同水果咁清 食下呢個唔錯 但我唔知原來咁大支 有排食100ml

我覺得口味真係人人差好遠 好似支藍爆 好多人like 但我唔識欣賞

我4支買哂

淡到乜咁，爆谷你鐘意應該jam monster個類你都like

邊度買？有冇link？之前食過隻紅色，勁香好似食爆谷咁 不過喺香港買好貴$250 喺淘寶好少0丁油 點揾？

係the vape shop買 250香港買差唔多 咁大支
你想買？

咁果邊個個食有丁 0丁冇咩市場掛 你問客服佢會答你 0丁我覺得基本上得大機好食

紅色焦糖?

係啊 似百老匯門口浸爆谷味

聽都覺得甜到賴

咁又真係幾甜

你地閒到自己呼出黎d味?

就咁聞咋 同埋聽講有啲油會吸出來果時先食到有味

岩岩 chur 耐左 黑左
又要重新搞過

有d油吸一陣味，呼另一陣

可以洗，但得唔識

recurve咁快到

第一次diy咋 淨係識上綿 絲用佢比我果啲咋
玩完diy 真係唔想玩成品芯 又平又好玩 換油又方便

我去小馬哥買通常寄集運一日 來港一日 兩日左右到

如果我睇個d教學就係燒紅佢，用水沖個coil,就會沖走d碳化，但一紅就要放手，跟住沖水，唔係好似會短路

一個單發 一個雙發

銀色路過d味係咪好正呢

我自己玩就最多5啖一定要滴過

drop好似好野黎喎，正唔正

做咩唔整個rta下下滴滴仔會想死

收細個氣孔食 啲味幾出 因為我先用過呢兩個 所以冇對比 我睇排明呢兩個都好高分 又唔算貴 上絲唔算難 我新手上左一陣就上到

有冇推？ 因為我一日食好小咋 平時番工用pod 所以rta 我驚放得耐會漏 我啲成品tank 一過夜就漏

聽講呢兩個都係食味向

recurve係食味呀，我都係為左咁先買

如果你想出味d,現時最勁應該係profile有哂rda rta,但wicking要技巧，甜味真係好出，但d薄荷會冇哂

rta我自己用緊zeus x同profile unity

serperant elevated 好似都係好野黎

仲有d高級野但我唔識

已經想買 但再買我呢個星期第三個rda 我又買左三支油 好似忍下手好啲

二十支油係度 食到下年都仲有得食

好少姐，我都差唔多

唔怕買，買爆佢

btw, profile係用mesh同平時coil又唔同

諗緊

咁型既

問題係我玩左唔夠一個月咋

不過有樣野真係過唔到自己心理關口
我最鐘意竟然仲係小馬支星油 試左幾支薄荷同ice xxxx 都冇會咁涼 搞到我好驚 但又一直食

呢兩個都好型喎好想要

其實星馬油冇乜問題，係經左淘寶手過唔到自己個關姐

長個個真係型

係米可以玩分體？ rda 變 rdta

如果rdta 我之前又睇中左dotmod 果個 又係幾靚 不過貴到hihi 香港要700

冇得分，就係咁長

dotmod梗係貴

dotmod 啲設計好鬼死吸引 個rdta中間成個一體式 拆又方便 又靚 但佢個rdta底係膠來 我好驚會溶

咁易溶佢就唔係dotmod啦

我唔係話大陸冇好野啦 但冇理由得佢先食到咁涼 美國油做唔到 當然啦 可能我未發現到

支星鹽我用zero 二代食都覺得涼

btw, element 我放棄左 感覺好似好淡咁

涼劑問題，買左支ognx涼橙，聽日試完話你知，人地話食到打冷震

【originVapefly Brunhilde Top Coiler RTA 8ml/2ml雾化器】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述￥EQpbYjL3S5a￥后到👉◇綯℡寳👈

有d吸引

有冇link? 搵唔到嘅 等你評測

價錢仲唔算貴 正品定精工 因為個樣似成千蚊個
但我又想試 profile

搵唔到因為我串錯

似正品，差都係差60，呢個made in china

聽日話我知夠唔夠涼

戒左煙啦 零丁啦

差60我冇所謂 真心幾型喎 心動中

sd左心購物狂叫佢試先

呢間野d油勁平，唔知點解，可能鬼鬼地

【极致蒸汽电子烟】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述￥LfcrYjLVnjc￥后到👉◇綯℡寳👈

呢間買過其他tank 係正品

好PK囉

佢好jam monster

沖水會加快碳化，搞唔好會燒埋機，唔建議沖水，燒兩燒用陶瓷夾夾平衡佢發熱就夠

有無相睇下

我見鬼佬教沖水既

一係留 tg

咁用刷刷走黑色野呢？

我之前都好似有見過 不過唔敢做 我決定換埋個絲

燒紅，放手，沖水，水盡量只沖線圈位，因唔同coil設計如果水入左mod就GG了。
沖過水後線圈會更快碳化，因高溫急降會改變絲既特性，316更嚴重。
所以我都會重新整過，反正整慣好快就搞掂

有冇人試過pb jam monster?

wofoto profile 定 unity 好 unity 好似仲平

unity 儲油

鬼佬評就話兩個味基本上一樣，除非有用5ml玻璃travel長左就會弱少少

又買

唉 你囉

我見到有個228 一個 298 諗緊會唔會平果個係假野

tb 定外國網

買啦唔諗 買來食果汁

記得買埋鐵片

就係為左個鐵片先玩佢 話說 有冇其他都係可以diy 鐵片？

有一隻，kirln定乜春，晏d搵比你，top airflow

試左，勁涼但係好舒服既涼

睇下我買左咩

有冇0mg 先

成套coil master型喎，

係0仔呀

小馬哥買 唔知真定假 但睇落都ok

你邊個網訂 香港應該搵唔到？

勁涼有冇朱古力味

唔係個隻呀，朱古力未開試緊支涼橙

冇人應機

改個靚名先

唔值得

睇到嬲，唔再睇時事台住

請問有咩集運可以運到油

tg ed

我成日穿完棉都彈油，係咪我穿得唔好，有冇高手賜教

幾ohm,食緊幾w

條絲0.45，落到部機變0.18，雙發
50-60w

.45變.18,我唔識喎

彈油試下高W d, .18好似最高90幾，試下70，75，80

其實wick完上左油試禁如果d煙好順係個個w數架喇

我試試先，唔該哂你

如果新棉最大機會就係你wick個時一係有d毛頭係個coil,新手頭幾次個時奶過野，彈到閪咁

第2就棉太濕燒唔哂，開高d問題即可解決

第3就吸同trugger時間唔對，最好吸個時先禁，禁左先吸又係好易彈油

以上為個人親身實驗所得，有錯勿屌

trigger....

我諗係我舊棉太濕，等我上網惡補下做多啲功課先

大家有冇玩過底注油嘅盒 感覺點

想買，睇緊topside

點解呢部先😏

best 2018 2019

慘，呢期風聲咁緊

香港食電子煙都慘撚過人

呢隻口吸唔掂，用最強解析tank都好淡

肺吸呢

好d

呢排中港局勢咁緊張 海關一定check得好嚴
巴打們 呢排真係忍一忍

半年糧倉

邊到寫條絲0.45？ 成品？
炸油有好多原因，最常見係隻油問題，有啲油本身已經易炸你點整都係炸。

係呀，成品絲0.45

push

雙發係減半，差唔多

其實爆谷係甜定咸味

小馬勁近我間集運, 次次發左貨半日唔使就送到

兩日到貨

幾日唔記得上呢個post

佢有兩隻 我呢支係咸味 紅係甜
我覺得佢隻味落口唔係好食到 主要係聞到好香 我食兩啖成屋都係

我仲有批油未過關, 驚

梗係啦，掛住玩你碌野

今日唔小心擰錯左開左玻璃, 漏曬d 茶韻係手

支野好味嗎

我都有支 覺得好淡口 一啲都唔冰 不過有是食得多濃味食下都唔錯

買幾支丁油同煙蛋。集運公司wts我，應該唔會有法律野上身掛。我覺得係呢段時間好敏感，所以海關check得好嚴。買過起碼10次 都冇比人扣過。呢排都係唔買電子煙野好啲。比人扣咗$4-500野
Btw 光復香港 時代革命

想問埋嗰位巴打
有邊款尼古丁鹽嘅煙油好介紹
比細煙機用

咁多*

新手請問有冇邊到有丁既？九龍

食開濃味茶一定淡口d 已經好過茶道

有無果味茶推介？

自己溝

買支茶道茶韻既烏龍自己加生果味搞掂, 好少難食

自己溝1奶茶得唔得丫拿

我未食過奶味油